其實中大用區選做籌碼好合理 而家停課半停擺嘅狀態政府其實大條道理取消區選

五大訴求唔係兩條路仔就換到
反而咁樣係中大手足向政府示強
話畀佢哋知我哋有能力談判
同時保住區選
而且更加可以同全世界講我哋唔係唔講道理
只要政府願意回應
我哋就會讓步
咁樣反而仲可以搶到啲所謂中立嘅民意翻嚟
亦都直線反駁咗政府一直以來所為要先止暴制亂先回應到訴求嘅論調

而家開得一條一定又會塞死
無阻和你塞三罷
成件事根本合理到爆
甚至可以話係高招
唔明其他post啲人屌啲咩

建議埋大手足可以參考吓
開一條紅隧
免費畀人過
換咩可以再諗

推到埋大見到

唔明連登仔屌乜

推

全力支持中大手足決定
不分化 不割

同意

埋大！

點解仲信選舉

因為所有有機會贏嘅方法都會做
而兩條路換區選
比起兩條路換任何一個訴求都更合理
叫價太高嘅商品係唔會有人買

啲人都係屌中間手足個態度啫
但一黎眼訓 二黎太急
況且聽朝新聞報紙都係報道個訴求
鬼會理佢個態度咩

雞蛋裡挑骨頭

乜撚野兩條路換區選

但巴打講得啱
聽朝個個睇完字就算㗎啦
有幾多個得閒搵翻條片嚟睇

區選其實唔係重點
只係開個簡單條件睇政府反應
佢都冇講24小時後政府答應又點
家下同時間係比24小時大家提供意見可以點做
你地唔想變佔中2.0嘉年華,唔該比意見打破膠著狀態
之類

理閪D冷氣撚啦
咁撚勁自己去霸條公路再開記招囉

而家香港嘅實際狀態佢取消區選係絕對合理
但手足放兩條路做籌碼
佢冇得唔應承

示強嘅姿態
想知政府班柒頭會點回應

唉 唔認同
不過唔開都開左
不割

真

片會拎出黎播就唔同

個人認為全封同開一條效果差唔多
但開一條個籌碼力量其實唔強
換啲低啲嘅要求睇佢反應
可能暫時係最好嘅辦法

我諗啲報紙會醒水掛
蘋果報導都冇出片

將個波拋番俾政府
算係好棋

開一條仆街好多
U turn都做唔到
塞到班友瀨屎
諗到呢啲心理形路障既人 平日一定好鳩屎

呢點好重要
睇RTHK個報導
根本完全拋曬個波畀政府
政治智慧嚟

手足醒目啫

其實政府由頭到尾根本就唔夠膽取消區選
建制內部既極左勢力俾人壓得好勁

暫緩撤回
圈套停課
接受條件 落佢面 無能政府
唔接受條件 國際關注 制裁 （不過都係靠自己好啦 今時今日仲信美帝）

但佢好想
所以香港半停擺狀態之下
佢會有好強嘅藉口去做

特區政府

佢好想殺哂班後生仔添
唔係佢想就做到
而如果佢真係要做 都唔係一條路可以令到佢唔做

咪係 左報都出曬頭版叫人投建制啦 撚會取消呀
騎劫前線血償票償 屌你老母

但起碼抒緩到半停擺狀態先
等佢個藉口變弱

咁你覺得換咩會好啲
認真問

重點係 點解要張成個訴求壓力放係中大度

其實區選如期舉行對我地都係冇好處
區唔區選真係唔重要

你仲要問？又話五大訴求 缺一不可 屌你依家五個都冇撚曬

仲信制度內既選擇 死得
港豬/藍屍數量唔少咖
黃既普遍都係80 90 00後 而00後得00 01夠歲數做選民
再講有種票 換票箱 界票候選人既情況
真係唔覺得區議會選擇形勢大好

屌 選舉先岩 太眼訓打錯字

用市民清，你可以點？

我自己覺得24小時係進可攻退可守
萬一有咩事最多咪即刻封返條路
條路係手足打返嚟嘅 有咩事最多咪再打多次
到時可以再將個風向Spin返去政府到
不過擔心嘅係依家好多風向講到中大好似內亂咁
希望手足溝通冇問題

我係中大老鬼，我認為高招，撑 !

撐
不嬲連登同現實相反

所以可以用埋理大

贏咗嘅話士氣會大增

吐露港公路邊換到五大訴求

啱
24小時係重點
又冇話完全重開

取消就見番依家果班區議員

理大手足推推

區選好難講
之前輸得太甘
有比較就會有明顯差別
如果唔係班反人道派點會呱呱嘈

咪係囉

推到埋大開紅隧換嘢

汽車推推

區議對個運動有乜用
五大訴求啊
倒退一萬步

遊行點換到五大訴求
爆鋪點換到五大訴求
屌狗點換到五大訴求
玩火點換到五大訴求
私了點換到五大訴求
罷買點換到五大訴求
告黑警點換到五大訴求

全部放棄好唔好？

偷換概念

你知唔知區議會可以攞到幾多資源